如果哩個疫情唔會有完嘅一日

大家會點？

可以點？

學魯迅吶喊